Pewdiepie Meme Review 六四

今次應該無媒体搵位入去,上次都好似笑天津支爆都無事

殘體狗
Block